［急］黃色經濟圈研究 快啲入嚟填問卷

目標100份宜家大概有40份
可以嘅話比埋你屋企人填
！好缺高年齡層嘅人！

唔該share出去～

用研究去證明黃色經濟圈係有根有據唔係無中生有